【黑暗港大】因為批評港大hall 港大學院前總編王俊杰朋黨起我底

起我底嘅人：Cheung Sze Nga，王俊杰朋黨

被起底嘅link：

王俊杰曾經Facebook攻擊我：

王俊杰為香港民主論作者之一

我只係批評hall，有頭到尾用『疑似欺凌』字眼，冇進行過人身攻擊，但係受到嚴重騷擾
希望巴打們留意 香港大學口口聲聲為你爭取民主自由嘅人 好有可能背後滅聲同攻擊你

王俊杰好撚靚仔

仲毒過樓豬

我堅守我原則，唔會對王先生，同埋起我底嘅人進行任何人身攻擊

推

俾盡300要蒙埋頭

支持樓主

小朋友齊打交

推下

hall膠影衰港大

仆街仔王俊杰屌你老母

超, 你E&F係人都知啦...

屌你老母5毛

本身只係係自己開嘅 po 批評，冇諗過咁都會有人打壓

真心讚美定係串佢係柒頭皮要睇下大家觀感上覺得佢係真靚仔定係撚樣

橙褲巴打，你讀法律系，接受到言論自由咁樣被打壓咩？

本身hall單野都完架喇
但又要起人底，搞到停唔到

好奇睇過下佢個facebook，不外乎係 咩都屌一餐/你咁叻你黎做/你屌係因為你提子
乜咁似藍絲廢老D論調既

無論佢咩樣都好，都唔應該打壓言論自由，原來 hku 批評 Hall會比人起底

撐樓豬

樓豬加油！ 屌打王俊杰

呀王生，其實你自己都成個呀源咁，點解你會笑人毒撚

屌你老母臭閪王俊杰

蔣公，我開始明白你一開始比中介狗騷擾嘅感受
我依家嘅情況同當日你比只係蚊同牛比
但係見住社會，香港大學咁樣倒退，我覺得好心寒

Facebook friend list唔夠200人都要拎出黎攻擊
朋友少咁又點
依啲算唔算係欺凌 中學雞個啲八婆杯葛同學話人冇朋友

舍堂狐朋狗黨原形畢露

為左護航咩都講得出架啦

係，我覺得佢係柒頭，因為佢講野完全冇理據

仆街仔王匪俊杰
選舉果陣日撚日抹黑熱普城
仲要笑鳩人地體育救港
咁又話自己係港獨？
港獨派唔係應該比制憲派更加著重體能咩屌你老母
又話陳云根嘅永續基本法無料 咁你地呢
三分顏色上大紅 又無撚料
快啲上tg group屌鳩我啦 @fatjaii 屌你老母

其實你有冇證據證明佢地係朋黨先

仲好意思話人圍爐，明明自己就係度做緊

同你有冇證據證明阿媽係女人一樣
It's so obvious that it goes without saying.

王俊杰又話抑鬱乜9野仲未死得去?

個分別就係邊個揸莊 佢地大哂既話 個制度係點wfc

由頭到尾只係得罪咗佢一個
仲有邊個呀，除非王先生出聲明，我就即刻 del po

咪係，成班仆街

真係，打壓人發聲

靠呢班撚樣爭取民主？當日大大聲義正辭嚴解散學院，點知呢班人呢搞大台圍威喂，乜撚都爭取唔到

算鳩數啦佢 一路走來 始終唔得

唔係幫邊個

但你係得罪晒所有hall喎ching

(冇話你錯)

支持

條友仆街開架喇

蔣公請狙擊港大舍堂狐朋狗黨

屌 條友寸人毒撚
點知原來咁嘅豬樣
真心想知如果佢寸人毒之前照到塊鏡佢仲打唔打得落手

屌你老母王俊杰

你邊位啊

巴打有無hall住同對hall culture既批評合唔合理有咩關係

唔好咁講，至少我啲Fd住 hall 都冇攻擊我
同埋我只係自己po圍內講
如果我要得罪全部 hall ，點解我啲po要用「疑似欺凌」，而唔一口咬定？因為我覺得係咪真係欺凌係可圈可點

我好快都會收聲，再唔收聲分分鐘人比人亂黎

好恐怖，估唔到批評呢間大學嘅舍堂會咁樣

共產黨打到嚟

Big Sen (in hall) is watching you

你嗰邊柒完而家周圍走，
你-6狙擊完中介狗狙中左，
拎左光環就真係以為自己係法官?
訓醒未啊?

pish

鳩拍頭，可以申請宿位成功嗎？

真心建議蒲連登班HKU仔check下自己有冇妄想症:0

好意思話人毒

屌你老母港大撚

你地班人一日唔住過hku既hall係一日都唔會說服到我地
就算要廢除 最多只可以係hall入面既meeting動議
hku既hall不嬲都係圍內玩 冇住既人係冇可能理解到入面既系統 制度同文化

關王俊杰咩事

佢衝出嚟幫手護航

個乜撚杰口吻咁似波台狗
橙

港大又出多批高分低能

屌你老母王俊杰

一間hall就suppose全hku人都可以報名入住 公平競爭
屌你揀人入去再小圈子投票緊係無可能

你地班人一日唔入過香港既立法會係一日都唔會說服到我地
就算要廢除功能組別 最多只可以係立法會入面既meeting動議
香港既立法會不嬲都係小圈子 冇入過既人係冇可能理解到入面既系統 制度同文化

劣改

唉
原來你哋班港獨派就係咁
唔肯接受批評
咁你哋同陳云根個青山走犯有乜分別？

Shemale

嘩 果個咩王俊杰個樣三尖八角咁 正宗油頭死毒撚
都好意思咁樣話六常
知唔知醜架

支持bb

Lm

首先，Hall 唔係宿舍，係舍堂，唔係一個床位咁簡單，所以話咩住得遠都冇得住嗰d，可以收收皮先，hall 主要目的根本唔係要照顧你住得遠。所以有非住宿舍堂。

你可以當佢係一個學會，有唔同活動，甚至係強制嘅活動，同時提供一個床位。同其他學會一樣，你唔鍾意佢玩嘅嘢，你可以唔 join，咁係咪唔好住 hall，冇人迫你。

你 join 完一個學會，但唔參加佢嘅活動，唔跟佢嘅規矩，俾人排擠，都好正常啦下話？你返工日日唔同同事傾計，唔同同事食飯，佢地都疏遠你啦。我係呢度唔評論排擠嘅方法/手段，畢竟每間 hall 都唔同。當然，有人會玩得過火d...

From wiki:

「舍堂」（Hall）是香港大學為學生（尤其是本科生）提供共同生活的地方，希望透過學生自行組織活動、彼此學習，達致課堂和學術以外的「全人教育」。「舍堂教育」的概念源自英國劍橋牛津等大學的「學院制」，但港大的舍堂從一開始就不具備學院的學術教學及獨立招生功能，而衍化為只保留社交和課外教育功能的「舍堂」。舍堂主要是住宿性的，同時奉行「學生自治的原則」，學生於管理舍堂的過程中可學懂與人溝通，做人處世的知識。舍堂的活動多姿多采，包括各不同類型的運動項目如足球、籃球、排球、羽毛球等，某些舍堂亦提供學生於中學時期較少機會接觸的球類運動如曲棍球、壘球及棍網球，合稱「New Ball Games」。此外亦有話劇、辯論、橋牌、歌詠團等較文靜的活動供堂友選擇，亦有跳舞、團契、社會事務團、獅隊等興趣小組。同時學生亦能於舍堂中培養團體意識及貢獻的精神。

係呀，無權者又點會明白掌權者任意妄為個種肆意快感

十卜

而家批評兩句就要起人底
咁屌你老母係咪要殺人全家
無住過hall係唔明
咁大家都各持己見姐
唔明做咩要起人底囉

收檔啦 英國既college制係首先照顧曬需要住宿既學生
所謂college教育都係自由參與 豐儉由人

你以為掛個牛劍牌頭就可以掩飾到hku hall culture on既事實？

係玩呢d邊有人理

完全表現到80-90年代班社運人士點樣變成老屎忽成為建制一部分

條垃圾本身係高登又走數 係CAMPUS成日聽日有人大聲屌佢叫佢找數
HALL撚本身係咪特別ON9

睇完更加覺得個制度有問題，你講到舍堂本質係好似學會咁集合一班志同道合嘅人，床位就係對學會會員嘅福利，咁樣係淡化咗一間大學嘅宿舍係滿足學生住宿呢種基本需要嘅重要程度

王俊傑一向契弟

咪臭係
舍堂又好 宿舍又好 首要功能都係滿足學生住宿需要
英國U又好 美國U又好 香港(除hku)又好 都係咁
格硬扭曲宿舍/舍堂既意義去滿足自己要需要

條女係咪偽娘黎，好似男人

最主要係 你唔埋堆 啲college admin/student asso迫唔到你走
但係hku hall莊係得

學校下放權力畀學生自主，管理舍堂，點都唔會係比你地當宿位係自己[會員]福利。就算係學生福利，都應該係開放畀成間大學嘅學生，而唔係剩係畀你地嘅[會員]。

垃圾港大

依加hku你想報hall就一定有一間入到 大把人住左1個sem 可以轉到另一間hall 但係d人又嫌三嫌四 淨係揀埋d 好hall 咁緊係難入啦
到你入到hall又要扮到自己成個智者 覺得附近d人on9 唔肯融入個圈子 你揀人 人揀你 到d人唔理你 又屌hall culture on9 逼你chur 埋d on9野

王俊傑係雙重標準既表表姐

岩

撐你丫巴打

燒到佢自己個疊就叫人批判思考 認清事實
平時煽動人地反呢反路又唔見佢咁撚有求真精神 呢d契弟

笑撚死人咩

王俊杰不嬲都係垃撚圾黎
成班港大仔今次真係好撚廢
第一學府喎

已收風，全李國賢堂點咗我相

呢鑊，真濕鳩

六常加油

苛樓一向我大晒，我玩曬。

大屍掌管一帶

推
撐樓主

完全演繹有絕對權力係手既人會變得幾咁corrupted
成班人講啲野好似死共狗咁

上面有人話d freshman 冇得反抗個d
真係得啖笑
咩叫冇得反抗

你明知你比人欺負緊仲走去住原來叫冇得反抗
驚冇左7000蚊？
驚比人鬧？
驚冇朋友？

我真係唔想相信
而家d 18歲成年人
啱啱開始踏入社會就變成咁

六常要幫手出聲 我都yr2

唔玩得就quit hall
隔硬將人分隔
咁樣叫咩全人發展？

7000蚊唔係錢？

真心屌你老母 可以杯人 有權下年quit人 問人點解唔反抗？

唔使驚
怕大仙一行出hall就變鵪鶉
有人想郁你嘅話即刻報串
報料畀學苑ctv蘋果有線

唔關夠唔夠秤事，由你身上咪可以睇到手握無限制權力嘅人會係點囉

搞佢條友咪學苑D朋黨囉

吓？ 真係唔覺得有咩問題
出到嚟做嘢 邊個老細會睇你點過hall life
校方冷處理 係因為你哋先係嬴家
點解要畀人抽秤 點解哂精神去解釋個問題
你應該出去繼續恥笑入唔到hku嘅人

王俊杰本身就係學苑前總編

學苑學生會hall蛇鼠一窩
報料比左報最實際

係港大個hall威就冇用既
夠姜跟我落砵蘭街行番轉

撐樓主

係

希望班下莊生生性性啦
咪撚理呢條戇鳩仔上莊

王俊杰住傳統hall?唔係龍華咩

UHall呀
佢點睇得起龍華吖

黑社會call馬？巧驚驚豬牙

佢同我對uhall既印象格格不入

真係以為自己好可以好似電影入面咁樣疊哂馬呀？

住李割腎堂啊

仲有左報

英雄主義law

不過報畀東方真係最快最有效率
KongU入面個個都係捕住東方睇料
話知你billy fung係咁數臭佢

lm

六常唔叫差啦 不過個重點跟本唔係佢個樣
班hall撚都on99

王俊杰仲未grad嘅咩
92年出世考AL
照計第一屆DSE都grad啦

第二屆今年都grad

佢repeat左一年 今年year5

永續學生光環
佢同Billy Fung邊個grad到先

Fing J 可以如何學懂與人溝通，做人處世的知識?

我一路覺得五十步笑百步冇乜問題
但係蝗俊杰咁嘅柒樣笑人毒撚 根本就係一萬步笑五十步

推 樓豬唔差
執執應該型個個條撚屌

百步笑一步

我覺得係時候ban晒班hku害群之馬

港大嘅港獨撚，其實會唔會係西環打手

屌個社會就係咁撚on9 你冇權力/能力你就準備收皮
舉個例 入大公司最緊要跟個好大佬, 你跟左個柒嘅就準備跟著個柒頭比人杯走
做人就係要拉幫結派先唔會咁易比人淘汰

睇黎真係鬼黎

住hall要玩JJ先至係人上人，不了

你扮夠KongU學生未呀？Fuck u

on9仔有樣睇😂😂

如果因為睇樣而樓主冇hall住
咁王俊杰應該住天橋底喎

佢剪左個mk仔頭

你話起你疷個個叫cheung sze nga
但點解會變左鬧另一個人
唔係應該鬧起你疷個個咩

大陸仔？

幕後玩家嘛

條友應該無諗到自己會俾人起返轉頭
原來佢仲柒過樓主多多聲

我都係咁話

本身王俊杰fb就已經鞭緊張六常
跟住有個成日like佢fb post既cheung sze nga走去起佢底
你話有咩關係喇

公道自在人心，有唔同政見嘅你地希望大家睇清楚好多野只係表面

我唔排除我有好多 personal agenda，上綱上線
不過我有邊句抹黑間 Hall ？歡迎 Mon po嘅你地搵出黎。

李國賢堂封口滅聲，係事實，我係薄扶林速報見到
你地做不雅嘅行為都係事實
你地有篩選入 Hall 嘅人，都係事實

小馬你一早知我個樣啦

你地打壓唔合作嘅 Freshman，都係事實

句句都係事實，我點樣抹黑？

一班人黎，真係好黑暗

今次真係後真相年代

究竟要幾弱智先會起返樓主底
連登近排都唔少呢d反起底
結果都係自食其果

巴打,我撐你咖

垃圾港大狗批評都唔得
支持樓主屌柒佢

真相係班學生會掌權嘅人啲心入面，永遠都只係抽象嘅概念

連根拔起

我自己都讀 HKU ，見到 HKU 對自由嘅理解原來相差咁遠，有啲失望。

因為你唔跟朋黨規則玩呀

支持BB
低汁毒撚王俊杰食撚屎

Hall 文化其實已經柒咗好多年

有好過咩

挑戰制度既人轉個頭維護垃圾制度

曾鈺成年代已經要袋住隻臭蛋兩個禮拜

屌你老母，你咁講同五毛叫不滿政府o既港人移民有撚分別?

我好懷疑以上留言者有幾多個真係住過hall
hall都無住過就係度9up
人講咩你又講
唔該你入來住番一兩個sem先好出聲啦

係囉 無加入過政府無做過保皇狗憑咩批評港共禮義廉

秒

五毛: 唔滿意香港政府，大可以移民，冇人逼你留o係香港

原來 hall 仙玩權力同共狗沒有兩樣

越講越臭

似假膠

同王俊傑講既一撚樣

仲要入hall要通過篩選

講真
街邊師奶都知JJ打面係啱定唔啱啦

話共黨仆街係因為依家經歷緊共產黨統治

咁冇住過hall講乜撚hall culture on9呀

用下你個腦啦出去唔好同人講自己hku tim呀

匪國政權o既縮影

JJ打面有效定係JJ插沙有效

tldr 佢冇起底做乜貼佢?

報hall唔撚洗比班19hall揀蟀？

個樣毒到出宇宙盡頭
屌你老母港大垃圾

咁你咪講下 jj 打面點樣唔 on9 囉

你照鏡睇下啦，成張匪國旗刻o左o係你額頭度喇

ugly

我批評美國又要渣住本美國護照先有資格講啦喎
讀hku讀到你咁真係讓返個位俾人啦

啲hall撚上哂水

點解唔copy埋後面個幾句:

港大亦有純粹供學生居住而沒有任何學生組織的學生住宿樓，惟宿位不多，只有男女各36個宿位。由於很多舍堂以學生的課外活動表現及對該舍堂的貢獻來審訂宿生資格，故希望專注學業或不希望參與課外活動的學生只能租住附近的私人住宅。

而家咪就係講緊hall嘅特質係咪導致資源上分配出左問題, 點解有人唔buy hall呢套就甚至要係出面租

我咪話當無需求嘅時間咪要變囉

咁佢哋或者龍華又憑咩收你 貪你夠廢

可能你唔係讀kongu 唔明樣樣嘢都係要爭番黎，自身唔去變就諗住人哋去就你

住 hall 要局玩，咪又係 hall 仙夾埋圍內定落來o既 "規矩"

仆街，越講越似共匪竊國

狗官是這樣煉成的

其實做hall打手有冇錢收 定五毛黨好搵D

等我用jj屌打下你個狗樣先

有競爭，自然對人就有要求 大家唔好諗住得遠就老馮有得住 有啲hall吉哂有位俾你又唔要，係都要同人爭

班hall膠衝出黎護主

大佬,吉撚曬咪有問題囉, 以今時今日一間房講緊幾多市值同租金 其實成個社會補貼好多錢俾你班撚樣係hall風流快活, 其他人點會冇資格屌鳩你個制度

月租好似平過1000

而家講緊浪費社會資源 條on9剩係識開口埋口廢冇資格

以上留言來相關的Post，若大家覺得喺歪理連篇，請多關心鳩拍頭，禁言起底事件，港大或許已是人生中久遠嘅經歷，但對我來說，還是一個值得珍惜嘅地方。

都係果句鳩拍頭同舍堂文化／傳統有咩關係？

討論中鋪陳理據為何要起底滅聲？

當追求自由自主時，都應顧及自我管理責任。

修身齊家治國平天下，修身源於做好自己，個人見解而矣。

支持六常

班仆街搞完鏗哥搞六常

咪就係 呢D垃圾hall應該全部轉撚曬做自負盈虧

前者係後者o既潛在老闆

屌得好
利申: hku3年hall撚已grad

個王俊杰先最樣衰

Mk頭髮+呀源樣

真係好樣衰

護主經驗豐富，日後考AO贏在起跑線

屌，啲hall撚邊考到AO

將同一套搬落公屋:

有競爭，自然對人有要求。咪撚以為住劏房就有得快d上樓。匪國人傾向投票比建制，所以匪國人優先上樓

條王俊杰之前瘋狂恥笑御理肥毒柒
點知自己都係柒毒矮

好撚柒呀屌

如果有準確資料

包括讀邊

如果有準確資料

包括讀邊科、全名、照片

可以透過Facebook page 大神是也報料

會全力狙擊

駁唔到

咁小事都起底

條臭雞起樓主先wor

其實點發現係呢個人妖起你底架

跟條on9邏輯, 成個社會補貼唔好多錢就撚曬你地就得, 你地又咪自身唔想變要我地貼埋錢就個hell制度

呢啲人講民主

傻鳩咗？俾人恰就要唔住hall？因為自己融入唔到俾人「以hall culture 之名」恰都唔屌得個hall culture？定其實hall culture 本身係cult？

講咩自己係港獨派啫，依家你都俾政府恰緊啦，你又移民走囉

我開始覺得呢班讀港大自稱港獨派嘅仆街冚家剷第日會係鬼，甚至依家已經係

因為我地係有良知有正義感的人
為左一些即使完全與自己無關，但大是大非的事上去為事情的對錯真偽找一個公論

呢d係華人劣根性
做人最緊要自己有料，先唔會被人淘汰

對政府: 要反抗，要公義，要保護弱者
對自己: 係咁架啦，入得黎就行本身個套啦，適者生存

個龍門由南極搬去北極

佢地永遠唔認同hall最重要係住宿,但係唔諗下自己其實係一個月交緊個少少宿費, 係住宿上拎曬著數係度講風涼話

佢地可以交咁少錢唔撚係因為幾撚勁對hall有乜柒contribution, 係因為全世界都有份幫佢地埋單呀, 搞到人地走有吉位浪費資源一樣係要全世界埋單

話人廢先好笑,咁你又唔諗下廢極都係你同學,你勁人咁撚多使唔使讀同一間u咁柒呀,去哈fuck啦 狗眼看人低到癡線, 呢啲就係hall教識你嘅野?

以後住hell跟市值租金, 劏房價
班hell culture至上嘅撚樣到時唔好嘈呀, 住宿需要次於hell culture, 乜老馮要為你地荷包著想?

班撚屌真係佔了便宜又賣乖

歡迎hall人入來一齊討論

諗起呢條咁既暗瘡肥毒之前笑御理肥

港大朋黨，不意外

明明我識cu班hall撚都唔會咁，kongu班人點解要玩到起底抹黑人身攻擊呢
一次就將咩王俊傑billy fung鏟起哂 如果jj發面，魚骨入屎眼都無問題，咁搵10個壯男同伯母玩遊戲都無問題啦

王毅隨後反問該名記者「你去過中國嗎？」「知道中國從一窮二白，幫助六億擺脫困嗎？」「知道中國人均（GDP）8000美元的第二大經濟體嗎？」「知道中國把保護人權列入到憲法當中了嗎？」……

******

屌你一模一樣o既

由班圍威喂去決定邊個可以享用社會資源，好撚醜惡

同 george orwell 筆下o既當權者一撚樣

屌，直情係
仲要啲白痴真係怕撚左佢地唔撚報hall

讀到大學仲成個小朋友咁

你唔係kongu 咪唔明囉 有啲hall 唔洗你 contribute 唔洗social 唔洗俾人仙，但係你哋就覺得人哋係單性別hall就唔入

我想講喺kongu搵個唔洗俾人仙嘅位根本唔難，只係自己要求過高啫

kongu同社會一樣，都有把尺去度人，你可以走去問下kongu，佢哋對於champ嘅標準應該差唔多 ，社會亦都一樣

hku 同社會一樣，入面班仙猶如社會上面o既老屎忽，其實仲衰撚過先至係

早人一兩年入大學就扮大佬

老屎忽表現

老屎忽活靈活現

講真局內人玩係唔會覺欺凌 你估個班大仙真係惡曬咩 你係真係有唔妥就自然唔會返去 就算低year都一樣有人權 人地比人玩嗰個都未出聲 你班道德塔利班 至於sjc果個係講到明覺得自己比人欺凌 咁就唔同 完全係另一件事

利申預左比人屌

你又係局內人?

13億人民都唔覺被欺壓

轉貼反方理據，請屌細力啲

一碌鳩打一船人
喂大家唔好on99咁啦
一條十幾秒嘅片，個個變哂道德判官又呢樣又果樣
okay fine你地可以judge呢件事係唔係傷風敗德，都可以話呢班人好玩唔玩玩埋d變態野
但你又唔係佢，你又知佢真係真係比人欺凌緊？
咪撚幻想自己係入面比人用碌鳩fit塊面果個人啦，加埋自己嘅interpretation入去，你係法官？
然後都幾肯定又有人衝出黎話：咁你試下比人用碌鳩fit你睇下你會點？
我就一定鳩都扯甩佢，喂但我唔係佢呀，呢個係我嘅reaction咋
o記都查緊啦你咪等結果囉，到時真係查出係欺凌大家咪可以企喺道德高地無限打飛機lor
而家嘅問題第一係leak呢條片出黎，令到呢班人受到網絡欺凌。成日話條片入面欺凌緊人，你地有冇諗過你地落嘅指控都係欺凌緊呢班未判罪嘅人，甚至係所謂嘅受害者呢？
第二係另一班對hall反感嘅人借呢件事將hall嘅缺點無限放大，有幾衰唱得幾衰
第三係hall界冇人走出黎捍衛自己，令hall文化愈描愈黑，又唔敢針對件事比個立場
第四係住hall玩得又癲又糜爛係咪需要大家去judge?拿given that起間hall，run間hall都係用納稅人錢，但大學生咁大個人想點都有佢嘅自由，大家自己諗喇。
共勉之。

港大本土膠

hall 膠除o左自己用社會資源，仲主宰埋邊邊個有得用呢d 資源。

換著係輪公屋，由一班連廣東話都未識講o既蝗决定邊個有得上樓又得唔撚得？

小朋友齊打交之大學激鬥編

其實糜爛本身都唔係最大問題，問題係搞到人quit唔敢住有吉位，一句大學生有自由就解決左？
我地應該掉返問要交貴一截啲租金仲肯唔肯住hall，唔肯又咪即係承認住宿著數係優於所謂享受舍堂文化

點解唔搞公投
睇下港大贊唔贊成仙制
同仙制實際好唔好

屌 又係「唔滿意就移民」論

同埋重點根本唔係為件事定性屬唔屬於欺凌
冇人捍衛自己? 呢度至少有一個啦
做埋D垃圾行為都仲可以叫捍衛? 呢D叫狡辯
用佢之前嘅邏輯 我有交稅所以我有權話你浪費社會資源
睇下會唔會又俾人話 你交得雞碎咁少收皮啦

投啦，屌你老母

又話唔關舍堂文化
點解hall人又不停話人唔明舍堂文化
你地係味住係平衡時空

hku都咁柒

人地講緊689鳩拍你個仔喎
就算689鳩拍林鄭 如果林鄭覺得佢同689好熟 熟到咁玩都冇所謂 咁我都唔會覺得反對
問題就係子非魚 安知魚之樂
sjc係當事人出聲覺得被欺凌
skylee幾件事曝光之後 全部人幾乎一面倒指摘佢地
如果當事人係覺得被侮辱 點解唔趁機出面話鳩玩佢嘅人 為自己出啖氣
唔好話係因為hall叫佢地唔好出聲
我唔信一個心智健全嘅人會為左一個hall位俾人欺凌都唔出聲

李割腎堂我屌你老母呀

樓主有冇佢地住址
我可以提供免費法援

細佬您是最好的

今請問拍面係唔係貴hall 傳統
答一句得啦
唔係，今你不停用未住過唔了解入邊傳統呢個point 做咩

講事實都起底
爆大鑊會否死無全屍
好明顯唔係一個 Hall位咁簡單囉

自然唔番去，姐係逼走左有需要住hall ge人
佢有咩權

王俊杰又出po屌你嗱

屌你老母王俊杰
@fatjaii

]屌你老母王俊杰
@fatjaii

屌 呢位巴打咁有誠意 杰ching你搵下人啦

鬧劇一場

王俊杰做咩成日mon post啊？
社交能力咁好上咩連登姐？唔洗齊家治國平天下咩？

俊 邊撚度俊

喺度勸勉下佢快啲Grad
唔好再獻世啦閹人

92都未ugrad又真係誇張左啲

人瑞

人地鏗哥起碼經歷重重難關入hku先遲grad，依家成績又咁好
呢條友入u不務正業搞埋on9野搞到老過鏗哥都仲未grad

@fatjaii 快啲tg 屌鳩我 屌你老母

Cowsep巴打真係好大仇口

唔講咁多，hall膠食屎

唔知點解覺得好好笑

半夜三更睇到嚇到訓唔著

屌 條王俊杰咁撚樣衰既
好似中咗幅射既豬咁

屌上面做乜，半夜三更嚇撚死人咩

著名熱狗 coswep都唔識？

我鬼係熱狗？

屌你老母臭閪 王狗
港大牲巴撚閉

嘩好撚靚仔呀
唔怪之咁夠膽笑樓豬讀啦

屌你老母王匪

王匪轉咗TG ID
而家係 @bilibabububa

仆街仔王匪俊杰
選舉果陣日撚日抹黑熱普城
仲要笑鳩人地體育救港
咁又話自己係港獨？
港獨派唔係應該比制憲派更加著重體能咩屌你老母
又話陳云根嘅永續基本法無料 咁你地呢
三分顏色上大紅 又無撚料
快啲上tg group屌鳩我啦 @bananahahahaha 屌你老母

仆街仔王匪俊杰
選舉果陣日撚日抹黑熱普城
仲要笑鳩人地體育救港
咁又話自己係港獨？
港獨派唔係應該比制憲派更加著重體能咩屌你老母
又話陳云根嘅永續基本法無料 咁你地呢
三分顏色上大紅 又無撚料
快啲上tg group屌鳩我啦 @bilibabububa 屌你老母

]仆街仔王匪俊杰
選舉果陣日撚日抹黑熱普城
仲要笑鳩人地體育救港
咁又話自己係港獨？
港獨派唔係應該比制憲派更加著重體能咩屌你老母
又話陳云根嘅永續基本法無料 咁你地呢
三分顏色上大紅 又無撚料
快啲上tg group屌鳩我啦 @bilibabububa 屌你老母

佢老母生到佢咁樣既

仆街仔王匪俊杰
選舉果陣日撚日抹黑熱普城
仲要笑鳩人地體育救港
咁又話自己係港獨？
港獨派唔係應該比制憲派更加著重體能咩屌你老母
又話陳云根嘅永續基本法無料 咁你地呢
三分顏色上大紅 又無撚料
快啲上tg group屌鳩我啦 @zizizabombomba屌你老母

死柒頭又轉username 屌你老母

嘩

幫你推爆佢又點話

死仆街又轉username 屌你老母

@zizizabombomba

agger

屌你老母臭閪@zizizabombomba

推 屌你老母王俊杰

推！港大垃撚圾！

其實早排舊登咪有人出post話以前梁天琦做某個hall既主席,跟變埋個堆所謂大仙片鳩班fm

我都話你收皮架啦

屌你老母

做咩屌我

[仆街仔王匪俊杰
選舉果陣日撚日抹黑熱普城
仲要笑鳩人地體育救港
咁又話自己係港獨？
港獨派唔係應該比制憲派更加著重體能咩屌你老母
又話陳云根嘅永續基本法無料 咁你地呢
三分顏色上大紅 又無撚料
快啲上tg group屌鳩我啦 @zizizabombomba屌你老母

平

支持樓主
本民青班狗賊真係好撚無聊

yes thx

推到班港大朋黨仆街陷家產

搵你條笠水狗

蔣狗扑鳩我TG，趕我出群

港大樓主使撚要你個DSE 1分傻鳩幫咩
顧好自己先喇愛滋仔蘇俊安

雲巴唔好理佢喇..佢係cowseccp

好黑暗

屌你地

樓主點睇

王匪仆街死